次次考試同測驗都係咁

一緊張就冇左50%既溫書記憶同應有表現

好過我次次都below average 人地個個接近滿分

DSE失手 lm